做乜依家咁撚多簽名檔

啲內容仲要on99，覺得自己好撚有性格?

冇人覺得有問題?

pish

係好on9, 仲要閃，返左Xanga年代咩

班戇鳩真係好撚無聊

成個香討咁

果班畜牲以為自己好幽默
大部分都係波台班白痴

on9 到震
以為好有趣

見一個block 一個
Admin 再唔bam 就等舊登出正式版app就回家

幾型
我都想整返個